支唔支持香港有持槍權

支
反對

香港太多痴線佬，好危險

支持,到時可以組織衛港革命軍

一直都支持

有background check架

就係香港太多痴線佬, 所以先要持鎗囉